到底佢當我咩

Hi,又係我
話說前度同返我做朋友
我以為佢畀機會我啦
咁出咗兩日去街都會照拖下手 錫下 都有性行為 同拍拖冇分別
問題嚟喇 佢未想同返我一齊 就話想試同第二個男仔拍拖
又突然之間有條仔殺咗出嚟想溝佢 佢又ok喎
咁到底我算係咩

水泡
攝時間

有得畀你屌仲想點

放棄啦 唔好嘥時間

水泡啫 冇咩嘢

收皮啦收皮啦收皮啦

水泡

想試同第二個男仔拍拖，但又繼續扑野？
一：佢當你SP
二：佢對唔住果個男仔

未一齊嘅 但係諗到好撚炆

EXWB

未揾到下條仔之前 揾你消磨下時間

女既性慾仲強過男.

G

肉棒器

sp